由今日開始所有學生都可以捉老師錯處，釘佢牌？

而家邊個係莊邊個係閒？

咁要分清楚

釘牌固之然絕對唔得

但係學生捉老師錯處有咩問題先

希望啲學生識玩啦

文革又來了....共產黨最開心

以前: 學生屈老師非禮
日後: 學生屈老師違反國安法

七皮真係唔敢亂咁講嘢
我諗起以前嘅老師玩學生 心情唔好就亂咁屌
睇下而家敢唔敢

睇嚟你應該係啲自己讀書好撚廢跟住走去做教畜呃份糧嘅廢人嚟

十年 「本地蛋」入面果班小學生

唔使10年

乜樓主咁撚廢
要到依家先敢屌鳩阿sir Miss